# เปิดให้ใช้ฟีเจอร์แนะนำอีเว้นท์ซึ่งคัดเลือกโดยมนุษย์Facebook #
ได้เปิดให้ใช้ฟีเจอร์ใหม่ในหมวดของคือฟีเจอร์แนะนำอีเว้นท์ซึ่งคัดเลือกโดยมนุษย์แต่เดิมนั้นการแนะนำอีเว้นท์ของจะดูตามความสนใจของผู้ใช้และเพื่อนซึ่งบางครั้งมันก็ไม่ได้ช่วยได้มากนักหากเราต้องการเข้าร่วมอีเว้นท์แบบใหม่ที่ไม่ได้อยู่ในความสนใจแบบเดิมฟีเจอร์แนะนำอีเว้นท์ใหม่ของ
นี้จะแนะนำผู้ใช้ทั้งรายการโชว์ศิลปะเทศกาลอาหารดนตรีกีฬาการศึกษาและอื่นที่อยู่รอบตัวคุณแต่จะไม่แนะนำอีเว้นท์ที่เกี่ยวกับการเมืองหรือศาสนาทั้งนี้จะหลีกเลี่ยงการแนะนำอีเว้นท์ที่จัดเฉพาะกลุ่มหรืออีเว้นท์ที่เป็นส่วนตัวซึ่งจะเน้นการชวนเพื่อนหรือคนรู้จักและไม่สามารถรองรับคนนับพันได้และถึงแม้อีเว้นท์จะมีการโฆษณาก็ไม่ได้มีผลต่อการจัดอันดับหรือคัดเลือกในรายการนี้
ในช่วงเปิดตัวของฟีเจอร์นี้จะสามารถใช้งานเฉพาะแอพบนสำหรับผู้ใช้ในเมืองของสหรัฐอเมริกาได้แก่และที่มา
Facebook Facebook Events humancurated events Facebook Facebook Facebook Facebook iOS Boston Chicago Dallas Houston Los Angeles Miami New York City San Francisco Seattle Washington D.C. TechCrunch The Next Web 